號召香港真。愛國者！我要中國大陸封鎖cyberpunk2077!

事源：遊戲定調「台灣宣布獨立」！中国玩家含忍自我安慰：這是遊戲

國家面前無遊戲！全中國我最紅！

檢舉：

範本，歡迎copy

电脑游戏中 “赛博朋克2077”标明台湾在日本帮助下独立，就算是未来 也是被祖国统一！ 看得我这老同志一腔怒气难平，更不说这电脑游戏主要是年青人在玩，实在严重违背 习近平总书记在“习近平新时代中国特色社会主义思想学习纲要”中有关国家统一及领土完整的“一个中国”原则，请有关单位迅速封锁电脑游戏：“赛博朋克2077”（英文名称：Cyberpunk 2077) ，尽力阻挡反动思想和分裂国家思想入侵！

玩踩地雷啦 屌你！

推呀！

要實名舉報

驚驚

有匿名的

推

up

香港要代帝巴出征了

已download, 可以舉報了